鍵盤有制用唔到點搞？

1 q a z tab 都用唔到
有無ching識點整番好 除左買過個新

螢幕小鍵盤

打機用唔到啦

薄膜嘅買過個啦

唔係薄膜啦

玩lol點用到啦

改制啦唔該你

拎去地獄道整？

買過個駛幾錢

我係2wsx，都係一條直行，通常幾個制一齊按幾秒就得

咁會唔就手架ma

整得番點解要用錢？

咁大個人自己換軸啦

自已唔識整
又唔想出錢
又想佢好
邊有人諗野咁撚戇鳩

搵阿清就得啦

掣！

試過拆開清塵就得返。